呷醋呷到無晒感覺

有少少長。我同男朋友一齊咗半年多，一開始一直都好開心。我一直都以為佢唔會呃我，所以全心全意咁愛佢。

直到拍拖之後有一日，我發現原來佢喺追我嘅時候其實同緊第二個女仔一齊。佢一直都無同我講過，但係嗰時佢已經同我講好多好曖昧嘅說話（我嗰時不知情）。我真係覺得自己好差勁，原來喺不覺間做咗第三者，覺得好對唔住佢個ex，但係更加驚同樣嘅事情會發生喺我身上。

而且，我發現佢仲有一個無俾我知嘅private account係同佢個ex互相follow，而且佢一直都有好多好close嘅女仔朋友，會一齊單獨出街。

仲有，佢成日對我講甜言蜜語，成日話咩認定我係生命中嗰一個。但係其實我知道佢同個ex一齊嘅時候都講過類似嘅嘢 e.g. 話佢個ex係佢呢一生最想照顧嘅人。一開始我都以為佢同我講嘅所有嘢都係真，甚至以為自己好重要所以做咗啲好傻嘅嘢，但係原來佢對每一個都講一樣嘅嘢。

呢啲嘢都令我好唔開心好唔開心。我曾經同佢講過我嘅唔開心，佢話佢真係好鍾意我，佢話我係唔同。但係因為佢欺騙過我，我一直都好難再相信佢。有一次我再問佢，佢就發我脾氣，講晦氣說話，話我唔信佢又剩。跟住嗰幾日佢就無再搵過我。

我真係好無安全感，好攰。佢令我好唔開心。依家，甚至我想像到佢同另一個女仔好close嘅樣都無乜感覺了，因為呷醋呷太多次，好攰，已經慣咗。換轉係以前，佢同其他女仔close少少我已經會唔開心成日。當嗰時我發現佢同ex仲有聯絡嘅時候，我仲不停自己一個喊。依家，我只係覺得自己好錯、好差勁。

雖然我仲好鍾意佢，但我真係好攰。我應該再同佢傾定係點？

你講分手佢就會死纏爛打..
男人都係要失去先知驚
講分手 block delete 人間蒸發 唔好比機會自己心軟
you deserve better

痴撚線港女